「唱定先」Wen-Wen-Wenger in the Real Madrid~ 雲加轉會時～

當新一天在這廠一切太面善
拋低班阿迷都要掂 未試捧歐盃要試
太多世界要等我試

Wen-Wen-Wenger in the Real Madrid~
(Rap)
雲加轉會時

Wenger in the Real Madrid...
(Rap)
雲加捧盃時

Wenger in the Madrid~
十萬樣情味趣味待發現 十萬樣奇妙快樂在兌現
Can you do it baby? Can you do it baby?
Wenger do it baby!!!!!!!!!

一齊跟住原曲一齊唱

G持